ZMPO-4 Programowanie genetyczne.
Można lepiej, szybciej, wydajniej, ale wycieków nie ma, większych błędów też nie stwierdzono - u Przewa dostałem 100%.

Jeśli tym, lub poprzednimi zadaniami zaoszczędziłem Ci kilka godzin/dni pracy i chcesz mi za to postawić piwko to zapraszam na PayPal.Me/KBosak/5
